爭人錢唔還，所以咪比人斬囉

鬼叫啲警犬咁撚爛賭咩

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

林鄭你愈想我嬲我愈冷靜，吹咩？
等你set好晒場，仲走去踩咪好撚蝕，你當勇武on9咖？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

其實休得班就預咗㗎啦， 唔休班咪冇事囉

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

阿蛇平時叫雞都唔知差落幾多街數喇

其實我相信都冇乜藍絲會反對樓主呢一句

管炮房？黑底要買子彈畀完錢無貨咪斬狗囉

支共唔還一千億美金債券係咪都會比人斬？#husky

呢啲斬就太便宜，出核彈就差唔多

體諒下啦，阿蛇平時返工要濫權打示威者，好大壓力架